連濃牆 crossover 長輩圖 推廣月 繼續

見到伯伯咩memo都唔睇
就睇呢幾張圖睇左十分鐘
睇完佢個樣好沉思咁低頭擰轉面搖左下頭

另外 好多遊客睇同打卡上抖陰
遍地開花

手足繼續 增加各區長輩圖比例